[Rubio] 美參議員擬提交法案 禁中國電訊商在美國做生意

美參議員擬提交法案 禁中國電訊商在美國做生意

魯比奧周日（9日）接受哥倫比亞廣播公司（CBS）電視節目《面向全國》（Face The Nation）採訪時表示，華為和中興通訊（ZTE）等中國公司對美國國家利益和安全構成威脅，自己百分百會向國會提交法案，禁止中國電訊公司在美國做生意。

他表示：「我們必須明白中國企業不像美國企業。我們甚至無法要求蘋果公司在恐怖襲擊案調查中，幫助我們破解iPhone。但在中國，沒有一家公司不需要按照政府要求做事。當中國政府要求一間電訊公司交出在他國營運時所收集到的數據時，這些公司會照做。無法院命令，這些企業卻會從命，我們需要明白這一點。」

Rubio 2020

90日停貿易戰,但係每日有其他政策打擊支那
支那跟唔切呀

2020年美國總統選舉 Marco Rubio支持區（一）

支那又贏

中国最近日日贏，美國佬點反擊好

支那以為傾到90日係完全停晒
拖到3個月
點知日日有野玩 精神呀

而家唔會浪費時間去以科技曾面解釋中共有無偷資料 , 而係以中共法例去證明中國企業必然會幫中共收集資料